我想問有無人知聖姑去左邊？

好似好耐無見佢

媽天張先耐